唔係個app唔得，係user問題

講真我冇諗過有一日我會想翻高登
屌你老味頭先入咗個post，條柒頭問人個女仔俾人溝到喇我應該點算，其他巴打一問之下，屌你初中雞嚟
大佬呀有時唔啱channel就真係唔啱cahnnel㗎啦
而家高登會唔會少啲呢啲柒頭

補link

牙糟拿拿聲搞好個app 比我回家啦

根本係當lihk xanga 咁用

唔撚想奶早洩鞋底
但應該高登個情況會好過呢度

成班柒頭上嚟叫春

舊時既5p根本黎晒lihkg

整個付費台有冇得諗

我唔係反對世代更替
不過留翻個地方俾班老嘢圍下爐打下飛機都得啩

想像唔到入面討論啲乜